建議停止攻擊所有店舖同交通工具

我想問你打爛晒d 中資鋪頭對件事有咩幫助？ 出完氣好爽，咁之後呢？

仲有更重要唔好再搞列車， 真係會傷到平民，記得天琦都講過唔想傷及無辜。

真係要搞可以對準返敵人， 炸警署，炸政總，炸港站

時代革命 光復香港
香港人 反抗

推

收皮啦你

Xxxxxx, 咁之後呢？

冚家鏟你上前線講嘛

我想問你XXX d XXXX對件事有咩幫助？ 出完氣好爽，咁之後呢？

呢句廢話真係無敵

200年前美國人祖先打劫英國貨船燒茶葉好暴力呀

黨鐵，最大股東咪係政府囉
手足見到無人先去裝修架

追逐共黨光復香港
紅底野當然要裝修

用途：
等佢地知驚囉，針唔吉到肉唔知痛